window.quizData=[
    {  //Q1
        question:"この町は無人島かと思う _______ 静かで、世の中との接点をもたず独立している。",
        a:"ごろ",
        b:"はず",
        c:"ほど",
        d:"など",
        correct:"c",
    }, 
    {  //Q2
        question:"弱い者には、毅然と _______ やさしい態度で接するのですよ。",
        a:"しながらも",
        b:"してから",
        c:"しつづけて",
        d:"してはじめて",
        correct:"a",
    },
    {  //Q3
        question:"医者は血 _______ のタオルを取り、私の手首をぎゅっとしばって血を止め傷口を消毒した。",
        a:"ぎみ",
        b:"どころ",
        c:"だらけ",
        d:"ばかり",
        correct:"c",
    },
    {  //Q4
        question:"僕は彼女と二人 _______ で歩くのも初めてだし、こんなに長く話をするのも初めてだった。",
        a:"だけ",
        b:"きり",
        c:"かけ",
        d:"かた",
        correct:"b",
    },
    {  //Q5
        question:"彼女はひと口も _______ ダイニングルームを後にし、裏のポーチへ出ていった。",
        a:"食べなくて",
        b:"食べないで",
        c:"食べないように",
        d:"食べずに",
        correct:"d",
    },
    {  //Q6
        question:"知って _______ 、われわれにはわれわれの手立てがある。",
        a:"とおり",
        b:"のとおり",
        c:"とおりに",
        d:"のとおりに",
        correct:"b",
    },
    {  //Q7
        question:"「ママが新しいおもちゃを買ってあげるよ」と彼女は息子を元気づける _______ 言った。",
        a:"つもり",
        b:"つもりに",
        c:"つもりだ",
        d:"つもりで",
        correct:"d",
    },
    {  //Q8
        question:"彼女は双子の息子たちの区別がつく _______ 。",
        a:"ようだ",
        b:"ことになった",
        c:"らしくなった",
        d:"ようになった",
        correct:"d",
    },
    {  //Q9
        question:"彼はよろこび _______ おそろしい叫びをもらした。",
        a:"のため",
        b:"のおかげで",
        c:"のあまり",
        d:"のせいで",
        correct:"c",
    },
    {  //Q10
        question:"「これを食べてもいいですか」女の子がためらい _______ 聞いた。",
        a:"がちに",
        b:"ふり",
        c:"ように",
        d:"ぜに",
        correct:"a",
    }
];
